［溫故新知］與林鄭對話 「成果」回顧

三大「對話」事件細節
======

【2007 年 - 清拆 #皇后碼頭】
皇后碼頭當時被古物諮詢委員會評為一級歷史建築，清拆計劃引起保育人士大力反彈，社運人士於碼頭留守抗爭。

時任發展局局長的林鄭月娥在 7月29日親身出席兩個公開論壇，與抗爭者近距離對話，勸抗爭者停止絕食，答允會保留碼頭牌匾等文物加以保育、覓地重置。

結果：警方於8月1日突襲清場，碼頭照拆。到現在中環灣仔繞道通車，保育計劃還在「走數」中。

【2007 年 - #囍帖街 重建】
政府將當時的利東街業權收回，計劃重新發展。但當區居民及保育人士質疑，會令當區的特色消失及影響呢。居民留守拒絕離開，令政府難以動工拆卸。其後有15名示威者被捕，引起極大反彈，政府一度 #暫緩 計劃。

林鄭月娥其後多次和居民及商戶會面對話。不過市建局在對話後繼續清拆。林鄭無視葉美容 (May姐) 逾3日的絕食抗議，堅拒暫停重建計劃。

結果：利東街被重建成今日的「囍匯」，只保留「利東街」的名稱。

【2014 年 - 8.31 政改、#佔中、#雨傘運動】
因為人大 8.31 決定，特首普選方案存在篩選。民間在 9月28日發動佔領行動。10月21日，時任政務司司長林鄭月娥與另外 4 位官員，與 5 名學聯代表對話。

結果：政府沒有讓步 (但政改方案因建制派協調失誤協調失誤)，更在旺角、金鐘、銅鑼灣3個主要佔領區先後清場。其中 4 名「對話」學聯代表先後被判入獄。

======

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

警世文

傾閪咩

對你老母臭閪

歷史教導我地同你對話係完全浪費時間！

818後不分和勇

推，溫故知新
有咁輝煌的歷史，邊個會想同佢對話

真心, 正苦的對話都係假架....

屌佢老母

人類總要犯同樣的錯誤.jpg

打倒淋奠

香港電影欠香港人一場革命

推

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

Exac7ly！但都係必須回應政府出招
個回應方式應該以政府認錯為目標
入黎傾香港人Agenda

唔撚傾

想你知條仆街過去用哂佢d信用值,而家得反睇佢做咩事出黎
你無行動佢講話完左之後比你做特首都唔好信

我英文屎，唔係想twitter出去

有冇門宣圖，早兩日fb見到，想傳開去

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

Google translate 再改

屌 佢撚會有心同市民對話咩

溫股知新 推

Push

米撚信佢講野，睇佢做緊咩做過咩

林鄭對話豈只係局 中共57年請民主派 知識分子「大鳴大放」 之後秋後算帳

希望大家花少少時間入去睇下

淋奠：邊個出黎對話就拉邊個，專登開個對話會黎引你地被捕！

堆

引蛇出洞

tui

死亡對話

push

不要忘記

根本唔洗同佢對話

皇后碼頭
利東街已經係例子

傾閪咩，推

輕輕一推

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

用力一推

求英文版整上Twitter

以史為鑑

對話=自動送頭

事不過三

雖然睇過好多次
不過呢啲真係要做文宣畀街外人睇先得

推 以史鑑今

其實我都唔知傾咩閪 早2日先話唔會再回應任何訴求
去問佢擔唔擔心自己老公同2個仔個英籍？

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!